最近睇左 月色真美 同 秒速五厘米

已經有好多年無睇漫畫同動畫，但近排實在太得閒，睇左堆動畫，
再搵下左幾套戀愛動畫睇，咁就睇左幾套戀愛動畫
月色真美、真實之淚、just because、秒速五厘米

戀愛動畫尼講月色真美真係幾正，
貼地既描寫，中學時光描繪得幾好，可以帶到果種初戀羞澀既感覺，男女初吻都扯撚晒旗既感覺，仲要最後都有個Good ending。
另外，男主角個性格我覺得寫得好撚好，起碼似番個男人，或者係一個男仔處於初戀時期應有既表現，鐘意就表白，條女比人flirt就出面，條女比人表白會嬲，會背後為條女付出等。
相比起而加啲動漫，啲男主永遠都係扮豬食老虎，但碌尻柒下柒下都有堆女埋身，啲女送到上床碌尻都唔識扯咁，最後又要懶係正義咁揀個正宮，有時都睇到WTF

隔幾日再番睇一次秒速5厘米，秒速既第一章略略帶過左男女點相識，而月色真美比我感覺係補足番秒速5厘米第一章既空白位，只不過秒速5厘米係true ending
btw第一章等火車滯留果part男主心理描寫睇撚到毛管戙，等到想死到出站見到女主真係喊出尼

月色真美連bd都好有良心,好值得買返套黎支持

睇咗clanned未？

好多年前睇過果陣喊到仆街

有睇到BD，結局尼講係幾圓滿，睇完起碼無果種羅羅攣既感覺

月色真美點同秒速比

青春戀愛點可以唔睇H2

個畫風太舊，唔太鐘意
畫風尼講鐘意小鎮有你同家有女友呢兩type

戀愛漫畫以前都睇好多，
我無接觸動漫大約係家有女友先出左十幾集，
早排先知出晒

標題有啲誤導
唔係話想比較，
本身兩部劇取向都唔同
秒速本身就現實向，佢第一章已經講緊月色真美最尾男女主面對緊嘅嘢，
所以睇完開開心心嘅睇月色真美喺幾好，
但睇完再諗深啲現實嘅發展多數都係好似秒速咁

月色真美正

秒速五厘米唔撚搵聲優配主角扣撚哂分.

新海誠好似淨係追逐繁星的孩子同言葉之庭係搵聲優配

BD一卷又平 仲要送大大隻公仔

月色真美好好睇

記得當時同好多巴打一齊睇生肉直播，就算唔識聽日文，個個都睇到好肉緊。當ED一播嗰陣，幾驚佢地連一面都見唔就要分開，好彩最後一見到張全家福先可以放下心頭大石

Btw
我想告訴她
無論相隔多麼遙遠
我的感情都不會改變
我想告訴即將前往陌生城市的你

大好きだぁぁああああ！！！！

秒五極好睇

月色真美假到仆街
睇開NTR先真實

戀愛與謊言
&
人渣的本願

先至係神作

東山嘅歌
最後甜到爆嘅結局

中學第一次睇覺得係bad ending
到今日隔左無十年都有七八年再睇
成個感覺唔同左

個結局都可以話假嘅
但中段劇情都幾寫實呀同幾比到初戀嘅感覺
唔通初戀都玩ntr咩

月色真美好好睇
但只能講美好到太離地,反而無乜共鳴

真實之淚高質,全倉養女黨表示睇得好開心

真實之淚個基友自帶綠帽

毒撚喺到話月色假又唔真實

真實之淚都唔錯
我都係鐘意養女多啲